La funcionalidad de este modulo sera la de porder capturar toda la incidencia delictiva que se sucita en el estado, permitiendo la captura de informacion general de la incidencia con una referencia geografica, captura de información de personas, vehiculos, armas, objetos  multimedia  relacionada al incidente en cuestion.

Este modulo es una herramienta colaborativa que permitira la captura de informacion desde las regiones operativas en una misma base de datos, lo que permitira tener la informacion centralizada y poder hacer un mejor analisis delictivo.